醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎架！！

醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地利記上季拎第8係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔踢歐洲賽，為既就係專心踢英超，開季連勝唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係5次歐洲冠軍，歐洲賽踢少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big8 ，逼你老母，今季我地劍指英超冠軍！
3) 今季冠軍，下季踢歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地今季有神龍靚仔卡加盟
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾路夫雲+馬貼，路夫雲全身紋身我成日J，實在唔駛懷疑
馬貼細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(右腳a高新卡富)響兩側負責打氣。
軒隊長接過長傳，話明隊長，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(髮泥王陳、新史奈達、英格蘭沙維)負責打氣，接應傳球既屎獨鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線屎獨+文尼，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:

16/17 文尼
17/18 屎獨
18/19 文尼
19/20 屎獨
20/21文尼
21/22 史獨
老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾5次歐聯冠軍利物浦參加2018俄羅斯世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

高汁留名

理性分析

睇幾多次都咁好笑

今年利記盈利 暫時仲有歐聯打
仲想點

如果高著係柒
曼狗洗最多錢排第六就英超最撚柒

唔洗爭啦 一樣係柒

屌又黎

識波

Six ball

有幾多盈利呀

年經

高

汁

又拖人落水啊?賤種狗仆街死

盈猁王